去馬來西亞有咩玩？

之後可能去，想問吓各巴絲有邊度推介？嗰到有咩好食、好玩？

叫雞

淨係去過檳城
無咩玩，d嘢幾好食
咖哩麵，福建蝦麵，叻沙(間間唔同味) 榴連

東南亞通用語言. Boom Boom

檳城邊度有雞叫？

炒貴刁

係 唔記得講

[2019] [跟住台長去檳城] 北馬來西亞6日之旅

檳城叻沙係酸辣
我地見開嘅叻沙=咖哩麵
Btw 仲有椰漿飯, 蠔煎，粿條湯，咖央多士，肉骨茶，瀨尿蝦，鴨粥粿汁，Apom，滾水蛋+豉油......

佢果種酸辣我又食唔慣
咖哩麵

Sir massage or spa?

有冇人去過馬拉個天空之鏡？坐巴士去唔去到？

Perak!

幾時去 想搵腳

如果就黎去tg 我

東馬定西馬？

咩地區？
雪隆、柔佛、東海岸、檳威定婆羅洲？

講起都嬲
報左果d半日團 來回包車包船 每人兩舊水港紙
屌你朝早五點九要出發
一程大約兩個鐘先去到個島
個團就dum低你兩個鐘 自己影下相
屌 同中大果個天人合一 係一鳩樣 咪又係海天一色咁
貼錢比我都唔去

黎ipoh可以搵我食飯

芽菜雞之外有咩食

我都想去Kuala Selangor住返晚

咖央角?
有間差燒飯好食,杜狗好似介紹過
不過食到厭

間叉燒飯千祈唔好食
肥撚到仆街
肥膏愛好者另計
我午餐食完油膩到全日食唔落野

西馬

legoland

我嚟緊去納閩，返吉隆坡後諗緊去唔去靈市玩下食下，或者去莎阿南睇下啲伊斯蘭嘢

降頭

垃圾地方 係怡保個芽菜雞沙河粉叫做好食啲
去坡狗好過

到到天空之鏡都係咁架啦

你去真 天空之鏡都係 靠相機 打個卡架咋

五毛

野食物價平靚正
啲女普遍都高質
是個福地呀

除左食冇第二樣

u want happy ending ?

啤酒超貴 唔啱酒鬼

坡狗國咪重垃圾，又多毒

所以我去Labuan飲飽佢

……大概有冇話咩城市會想去？

新加坡悶撚到

新加坡垃圾過馬來西亞好多wo ching

KL、霹靂、檳城、怡保

即係：吉隆坡北上去怡保，再搭去北海轉街渡去George Town咁玩？

如果唔趕時間，每個地方都可以留兩到三日

都係飲食行下市中心為主